{
    "product_id": "laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-3520-i3-71003264",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_01",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "11.990.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có giá 11.990.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_02",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) hiện không có thông tin về thiết kế."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_03",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm - Nặng 1.9 kg",
            "long_answer": "Kích thước và khối lượng của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) là Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm - Nặng 1.9 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_04",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 2666 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Hỗ trợ khe cắm HDD SATA, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 120 Hz, Công nghệ màn hình: WVA, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm - Nặng 1.9 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn, Thời điểm ra mắt: 2022",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 2666 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Hỗ trợ khe cắm HDD SATA, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 120 Hz, Công nghệ màn hình: WVA, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm - Nặng 1.9 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn, Thời điểm ra mắt: 2022."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_05",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.3",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có đánh giá trung bình là 4.3 điểm."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_06",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_07",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
            "long_answer": "Khuyến mãi áp dụng đến 23:00 ngày 01/05 cho Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_08",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có bộ xử lý gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Intel Core i3 Alder Lake - 1215U",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có bộ xử lý là Intel Core i3 Alder Lake - 1215U."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_09",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "16 GB",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) hỗ trợ RAM tối đa là 16 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_10",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có khe cắm HDD SATA không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Hỗ trợ khe cắm HDD SATA",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) hỗ trợ khe cắm HDD SATA."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_11",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "15.6 inch",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có màn hình là 15.6 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_12",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có card màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có card màn hình là Card tích hợp - Intel UHD Graphics."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_13",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có cổng giao tiếp nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có các cổng giao tiếp là Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_14",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có kết nối không dây gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có kết nối không dây là Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_15",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có webcam HD không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có webcam HD."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_16",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có đèn bàn phím không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Không có đèn",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) không có đèn bàn phím."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_17",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Thông tin pin của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) là 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_18",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có công suất bộ sạc bao nhiêu W?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "65 W",
            "long_answer": "Công suất bộ sạc của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) là 65 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_19",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có hệ điều hành gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có hệ điều hành là Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_20",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2022",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) ra mắt vào năm 2022."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_21",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có đánh giá trung bình là bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.3",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có đánh giá trung bình là 4.3 điểm."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_22",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có thông tin chung không?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) hiện không có thông tin chung."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-3520-i3-71003264_qa_23",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 2666 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Hỗ trợ khe cắm HDD SATA, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 120 Hz, Công nghệ màn hình: WVA, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm - Nặng 1.9 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn, Thời điểm ra mắt: 2022",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i3 1215U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/Win11 (71003264) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 2666 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Hỗ trợ khe cắm HDD SATA, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 120 Hz, Công nghệ màn hình: WVA, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm - Nặng 1.9 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn, Thời điểm ra mắt: 2022."
        }
    ]
}